大家踢波屬於邊種人??

1. 9成自己去，死都唔傳

2. 係咪都傳，死都唔自己帶

點解無中間既

9成自己帶 剩低一成做乜鳩

散步

只會長傳分邊扮型
其他時間自己扭

會傳波唔似你wor..

帶兩步中場射埋佢la..

占士型
下下拎波就猛虎射球入埋

3. 派路型中場

美斯型

所有隊友已被人mark晒，係咪得自己扭呢個方法，但又易失控球權

廢柴

走到個靚位都唔會有人傳波過黎

賓斯馬型
拉空位高手，有波到腳就甩撚晒

普巴型

1-尼馬類 以通人渠為樂

直接射埋去..

或者原地插花挑釁對手過黎, 咁佢稍一鬆懈就會mark 漏人..

呢個美斯黎ga wor

By ISCO22

5-雲邦美型
小動作多到仆街, 唔好波但茅到你炆茅到你驚

史高斯

所以依家掛左靴了

AV緯型 跑兩步已經冇哂氣 腳軟
係咪做得少帶氧

應帶則帶，應傳則傳

死守中圈型，得中圈得天下。

巴禾型 你中龍就比你入

睇我名就知啦

我呢啲就死守陰影區, 得陰影得天下...